
                      Extraordinaria narración por parte del Director ... aunque es una pelicula llena de excesos, lujuria y drogas
Leonardo DiCaprio esta increiblemente entregado a su papel  ( las palabras,  la manipulación y  sus brillantes aptitudes como vendedor ) ... Merecida nominacion al mejor actor !
        
            